寶琳北路勁多警車

2225

push

仲係附近既手足小心

呼籲各位市民回家

推

嘩

拍左片 有架私家車係燈位俾狗車圍 之後愈黎愈多狗車到

嘩，好多車呀

推，大家注意

閃呀

乜野尼

出左速龍加狗 小心

點解gei

補相
如事主要原片可聯絡我

你好叻呀

港女三式

陳法拉好索

有無容祖兒飛買

係寶琳狗屋一屈就去到橋位拉人 快走

好多狗車離緊

睇到圖片，警察入緊將軍澳

狗屋附近起碼有六部狗車經過

離遠睇似有畜聾
唔確定

有警車喺將軍澳警署出車
From cable live
小心兄弟

TVB跟緊人去黃大仙

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

好撚狗

出左幾架車

係咪本人？

岩岩親身路過 行慢半步都被圍埋一份
估計截校巴 狗車一黎就閘私家車拍車頭叫落車，將官十字路口封左 剛岩十五分鐘前目測廿個防暴full gear，執生

TVB跟緊人去黃大仙

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

小巴站巴打你認唔認到邊個企到前面偷影你？

架Bb？咩事被圍

手足小心

TVB跟緊人去黃大仙，頭兩張相隻臭雞係 TVB 記者

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

快捉鬼